習近平曾要求世衛淡化疫情

推

你知我知成個連登都一早知

斷正了

德國肥婆根本為錢咩都望唔到雙眼只有錢同道德光環

德狗走得咁後呀上年年尾已經全連登都知

全香港台灣都知 就係成班歐豬美豬信共衛

我地一月中就屌鳩緊who啦

no shit sherlock

公開嘅秘密啦

德國走在最後